{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71280&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가네골농원캠핑펜션"
    },
    "text": "高級で素敵なグランピング場とキャンプ場など、多様な施設を保有しているペンションです。別途のキャンプ用品を用意せずに気軽にお越しいただいても、キャンプが楽しめます。 ミリネ滝は車で25分、スカイワォーク展望台は車で5分、ロミジアンガーデンは車で30分の距離にあります。グランピングを除いたキャンプサイトへの入室時間は3時です。マナータイムは午後7時から午前7時となっており、他のお客様のためにも必ず守ってください。予約の際にはお部屋の定員で決済されますので、追加人数(定員内)やバーベキュー施設利用料、その他の施設使用料などは現地でお支払いいただき、追加人数料金およびその他の使用料はペンションの規定に基づいて適用されます。ペットの入場はお断りしておりますので、お連れいただいても、入室を拒否される場合がありますし、その理由による返金は致しません。入室は午後5時から、退室は午前10時までです。 キャンプサイトの入室は午後3時から、退室は翌日午後2時までです。ペンションの客室では無料Wi-Fiを設置しており、駐車は可能です。サイト当たり1台まで無料で駐車できますが、追加の際には1日5,000ウォンの駐車料金を頂戴しております。一部の客室では調理可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。共用の流し台、トイレ、シャワールームが完備されています。定員を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理も禁止されています。 客室へのペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしではご利用いただけません。また、その画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失または毀損の責任は利用者となりますので、ご注意ください。 客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、火災による責任も利用者にあります。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "高級で素敵なグランピング場とキャンプ場など、多様な施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ミリネ滝は車で25分、スカイワォーク展望台は車で5分、ロミジアンガーデンは車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトへの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "キャンプサイトへの入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは午後7時から午前7時となっております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入場は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入場はお断りしておりますので、お連れいただいても、入室を拒否される場合がありますし、その理由による返金は致しません。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "キャンプサイトの退室時間は翌日午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "ペンションの客室では無料Wi-Fiを設置しております。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "サイト当たり1台まで無料で駐車できますが、追加の際には1日5,000ウォンの駐車料金を頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "客室内で何が調理できますか？",
            "answer": "一部の客室では調理可能であり、炊事道具や食器類が完備されています。しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には共用の設備はありますか？",
            "answer": "共用の流し台、トイレ、シャワールームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "定員を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理も禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 633,
        "QA": 461
    }
}